有無人睇開泰國BL劇(89) Still 2gether直播討論

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，但想入Sarawat / Tine老婆團邊有咁簡單
下面嘅BrightWin你都接受到就證明入坑成功

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中
Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 暫定11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Love by chance S2 9月2號首播

3) Oxygen 9月12號首播

4) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

2) TharnType 真愛墨菲定律

3) Until We meet Again 待到重逢時

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

5) Dark Blue Kiss 深藍之吻

6) Love By Chance 不期而愛

7) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

8) Sotus 一年生 (season 1)

Sotus S 一年生 (season 2)

9) Theory of Love 愛情理論

10) Together With Me season 1,2

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

直播期間，呢個post 1001 請到（90）繼續討論

有無人睇開泰國BL劇(90) 繼續Still 2gether直播討論

以上嘅post未用前，勿推勿留名

祝大家今晚開心食糖
[/quote]

LM

仲未完

話說我個fd話，小新條眉粗到遮晒視線，睇唔到細佬厚妝

LONG D劇情= TIK TOK廣告

著番好件衫啦Man

嚟啦嚟啦

公仔

公仔出現了

燒人買公仔

Pool side 燭光晚餐

Gmm掠水大招

Muffin

笑死

週邊出來了

又逼人課金

頭先嗰下好自然係咪真係點唔着

後生跛出返嚟

隻眼好靚仔

唔要watine long d阿
我會寄刀片去泰國

水底kiss

Sarawat expo

跛豬好cute

除個公仔件衫

sarawat expo

即刻想睇下個公仔下面

又唔見你除真人嗰條

BGM幾正

憑句authentic quality，想買隻公仔

即刻大家焗住課金

扁嘴個樣

嚇死我突然間抖二

勁想買隻公仔

小新

加其他CP畫面錯晒

係呀

佢想幫佢落妝

居然真係中伏

小新買左卸妝水

19: 有呀 冇拍出黎乍

兩條友做到野

痴線 bright仔望到咁實得唔得架

下集long d??????

我估係分居

咁快完

？？？i mss u?

好甜

下集做咩

點解Tine咁突然喊嘅

我都覺

點解咁快完
又要等下個禮拜

點解要long d?

LongD呀妖

再唔開竅五集講唔曬

勁hardsell 個兩隻仔

你買定刀片都得喇 之前trailer 講左會long D

泳池邊拍到跛好靚仔

跛幾時都咁靚仔

係咪又要個個星期轉一次

win都唔敢望佢

打手

儲埋一堆一齊寄過去
刀片from Hong Kong

gmm shop 賣公仔個網死ser

同第一輯完全唔同

btw個個makeup 唔同哂
green塊面 唔係月球表面？今集成個樣好睇咗

果幕wat仲load咗一陣先狗衝 好搞笑

分開各自去比賽？
就搞到好似long D咁

不如請佢去其他電視台做啦
唔好拉低BL劇質素

本post1001後請去我預早開定嘅（90）

有無人睇開泰國BL劇(90) 繼續Still 2gether直播討論

仆街 完全唔記得2230開youtube
屌

又scrubb

一係就捉佢cool牙
逼佢簡一樣

望到佢喊我都會喊埋一份

P跛嘅嘴唇

You always force others

including that thing :3

上面有p post咗！

Tweet unavailable

Deleted
即係堅ep4

真ep3 預告

乜而家玩online shop
即係唔使團購

因為冇人想知囉

可能我覺得佢真係勁普通，仲要爛面，佢應該真係只可以做二，三線

咁睇，win既皮膚真係好靚，跛仔上輯我記得都有爛面，今輯咁白滑

93嗰6個唔講都唔覺佢哋係同年

有仆冇鳩

fiat 96 wo

咁一定係曾祖父/太爺mike 曾孫就gun

我願意傾家蕩產去摸佢一下手臀

原來係腫 唔怪得笑起上黎睇唔到對睇

我仲覺得佢得意可愛左

唔係應該DBK咩一係就2個都the gifted啦 戲份一樣點會一個係代表作一個唔係

點睇DBK都比the gifted更有代表性同發揮空間

chimon個瀏海一唔遮齊就會出事

P 係呀，之前無咩動力改名，宜家要改返個好名

佢真係越睇越正，搞到我個心已經無左跛仔

係wo 細earth係咩公司？

wasabi係咪細好多

劇情好過GMM

我依家連s2g都唔想睇

本身唔係特別鍾意BW

可能諗起冇錢找卡數

Waterboyy嗰陣佢好似冇咁buff㗎啵
痴線件衫緊到

講靚仔係BW
但係p dean襯D